香港地電話技術支援係咪全部都係垃圾

定係電腦白癡太多？

淨係識得叫你重開機 插DP/HDMI線
檢查個滑鼠鍵盤有冇燈 同埋問你有冇入過水

呢幾樣可以解決大部分問題

因為多數人電腦出問題不論軟硬件都係伸手多

基本上tech support= 叫你重新插過曬d線
如果唔work 請帶部主機親臨維修中心

你估吓
當一個充滿熱誠嘅後生仔入行
每次都好細心咁研究部機內部有咩問題
然後成個幾鐘都解決唔到
然後心諗唔會係條線畀老鼠咬斷卦
冇奶油咁易斷嘅
之後個客：「哎吔！原來條線甩咗喎！」

如是者一個月幾十單

咁你估吓個 technician 變咗老海鮮之後
對客第一句口頭禪係咩

你用Dell?

Debug 嘅基本嚟
唔通數據分析一開波就alphago 連 平均數 都唔睇

因為reboot或check線就會解決95%問題, 之後5%先係真正要維修既野